屋企啲男人話騎牛搵馬好正常

講落選港姐單野
屋企兩個佬都係話條仔on9
條女選完港姐世界大咗換新仔好正常
咁我就問
咁同男人有錢就包二奶差唔多姐佢地又話錯

男都有責任
女方佔大部分

女人天生有塊八達通

男方用情太深
搞到有情緒病
唉

專重死者喇
呢單野都無咩好討論
點樣都係死者為大

因為我屋企嘅人係唔會識呢兩個字永遠都係blame the victim lol
藍絲港豬屋企 trigger到我都好想死

佢哋話正常都冇話啱-.-

都冇話錯
佢地心態係世界大啲遇到好啲咪飛起佢

我覺得呢個問題可以討論好多野
究竟要陪另一半原地踏步 逼佢進步 定係直接揀比佢好嘅人

個個都唔同㗎啦 有啲人鍾意陪另一半 有啲鍾意搵過個

你唔可以話錯，因為以生物角度搵好啲男人生就係好保障，以人角度啫出軌唔啱，所以你屋企人無錯只係禽生啫，而樓主講包二奶都無錯，因為有能力就係想點就點，你睇下有錢人包幾個社會奈佢唔何。
件事關佢地三個事同我地有撚關係

換新仔 = 未結婚，而且都係愛一個
包二奶 = 有老婆，仲要同時搞第二個

完全唔同喎

如果拍緊拖就唔可以搵第二個
咁要結婚嚟做咩

戴帽呢個terms從來都係for結咗婚嘅人
係呢幾年啲男人先咁痴線
拍拖畀人飛都叫自己戴帽

秒

鳩噏專員都有邏輯過樓主

之前呀fred飛起未婚妻同何匯詩一齊都俾人鬧賤男
男人花心就負面抵俾人插
女人花心就可接受人望高處

其實係真

你睇當年吳唱k

成左名多央都會飛圈外女友

樓主傻系

家建搬

我地係局外人 人地感情事外人又點清楚
而且好多野都係聽人講 我地點知事實係點

成日話個男係受害者 但個女一樣可以係
除左當事人 又有邊個可以判對錯

雖然佢係死左 但條路係佢自己揀
我地只能講聲rip
但如果個女因為咁多網絡判官而又自殺呢？
人心其實可以好脆弱

根據演化心理學：
換新仔 = 慕強擇偶 （女人潛意識覓偶策略）
包二奶 = 多重配偶 （男人潛意識覓偶策略）
不論男女，合乎道德標準 = 一夫一妻，所以：
換新仔 = 不道德
包二奶 = 不道德

你知唔知你問題喺邊

如果女人未結婚可以騎牛搵馬，咁男人未結婚一腳踏兩船都冇問題？